是咁的...我老豆見到我粒震蛋

話說我將粒震蛋好好保存喺個盒到
然後再放落個櫃桶度 用啲衫遮住佢
今日一睇
老竇幫我換咗季
連裝住震蛋嗰個盒都揼咗
得返粒蛋同遙控赤裸裸咁係堆衫
之前佢屎忽痕幫我洗衫已經見到我啲開檔底褲同黑絲
而家又搵到粒震蛋
我依家尷尬到想搵個窿埋咗自己
我平時同男朋友玩咩都比佢知道晒我屌⋯⋯
到底我而家應該要點面對佢

P.S. 平時唔係同老竇一齊住，又點估到佢咁得閒幫我執衫同洗衫呀呀

對唔住呀女，我J 左

咁你點

有幾尷尬
無野尷尬得過俾屋企人見到打飛機

搵到之後一定有聞下先

最近老母發現我房有d condom, 點知佢懷疑我叫雞無言到

好正常姐 由細到大老母啲dildos都通屋擺

真咩嗰個男人都會打飛機
但比老竇見到我啲道具喎
我男朋友平時個樣勁老實勁純情
我老竇又點估到我哋玩啲咁嘅嘢

屌好撚醒 我真係第一件事就聞

可能Daddy都以前都玩唔少

Sls

你老豆生得你出就知你係咪淫底啦
對住咁耐咩質地一清二楚
你話sm果d可能會驚d

我都試過，基本上佢識做唔會出聲
然後你當冇發生過就冇事
出聲果啲父母唔該下世生仔前考考牌

老竇老母係奉子成婚

老豆自己用咋

喺老竇面前純過蒸餾水

佢平時都唔搵我唔怪得知今晚尷尷尬尬咁打俾我啦

學生係枱底玩電話都以為無人知

之前買咗SM個啲 但最後太驚俾人發現掉咗諗起都有啲肉赤

過一排冇事啦 你老豆都打丁 人之常情姐
唔係比人搵到隻木馬冇事嘅

講緊你老豆啊

我屌話說我老豆將震蛋條充電線插住個插頭
到底係代表啲咩

你老竇一早知你咁撚淫啦戇鳩

可能佢想玩但冇電
玩完唔記得拎走

我唔要玩我老竇玩過嘅震蛋

屌 但男人可以點玩震蛋咪撚鳩阿叔

可能唔知咩泥

你會唔會有一個同母異父既阿哥

咪當人戇鳩

塞入屎眼掛

同父異母就有

我頭先聞過粒蛋香㗎喎Ching

玩完特登洗翻乾淨 有手尾

塞完入屎眼再拎返出嚟畀你聞

用矛盾大對決段片解釋震蛋係用黎解鎖

真係唔出聲, 扮唔知嘅老豆
就唔好搞個衣櫃, 仲連個蛋盒都掉埋啦
我係評審委員, 一定唔會發牌俾依個男人

一陣搭住你條仔同佢講：uncle我以前剩煲用手指架咋

剩係^

放入隻杯度玩or 同伯有玩......

唔係見到粒屁股蛋咪得

我專登有個櫃桶放本日記or記帳加啲銀行信再放啲現金
正常人見到都唔會搞入面啲嘢
下面就收埋啲套

收好支假鳩，唔好再比老一豆搵到

同伯母玩

叉埋電呢樣好笑

其實都係扮無嘢同下次收好

你老豆有冇捽你粒豆？

你老豆會唔會用黎塞屎眼